quit 過u嘅入離

宜家讀緊科自己完全無興趣嘅科，想quit u re jupas，有無人可以分享下quit u 嘅心路歷程。

月頭quit，交form 果陣有啲忐忑，然後前面竟然有個人排隊交withdrawal form, 個職員好熟手20秒搞掂，出校門嗰刻成個人鬆晒。

利申2018dse,準備緊2019dse

ching 因咩quit 同埋可唔可以講下點同屋企人交代

都交左學費 讀埋今個sem再決定囉
如果想入個科唔夠分就快啲報名retake
夠分就可以慢慢諗 jupas最遲五月報

因為入咗科唔啱我+冇前途嘅水泡，想retake 入科鍾意嘅。同屋企人傾咗兩日，一開始嘈得好勁，之後我寫咗個life plan ，同佢地賭今次入唔到3大/搵食科就出黎跟親戚做嘢，所以其實而家都幾大壓力。你quit u 係為咩先？

洗乜retake丫
讀asso輕鬆走後門入三大
反過嚟恥笑啲勁過自己但入非三大嘅人

lm

起碼你仲有後路...

第一件事係寫好溫書plan先
最好揀一至兩科專心retake追分
全部re死得好快

越溫就越發現自己好多不足,想做更多既野,個plan就無限變大,然後就開始無限通頂

最後個plan有同無無分別,變成意志同身體隻揪睇下邊個捱耐D

正常來講第一次考果陣無論生理、心理定記憶都係最好
要溫好retake 個關鍵都係要鬥執分

拎得2-3嘅科都可以搏，全部5嘅就報英文
起碼真係有用

唔報理科報文科?

利申:覺得chem 4上5好撚難,諗緊轉戰中/英文

大一Quite
覺得讀完冇用

理科如果去到5要再上都唔係咁易
中英文好入到u多好多空間

舊年中文4434 ==> 3
phy 大分差cutoff 1分 1粒*
bio真係落足力都係得5
炒左core之後已經散左

反而英文chem無溫咁濟都有4

本身已經一大何須讀asso

理得你hku定bu,乜科先重點
asso上到想入個科好過一大水泡

quit u 係唔想繼續讀一科自己唔鐘意嘅科, 因為自己讀讀下讀到某日真係去左廁所嘔出離, 覺得呢科真係唔適合我。

讀緊blaw想轉cu Gbus

咁無野啦,呢2科asso爆分都唔洗指意入到

quit 邊間
如果quit city嘅話手續都幾兒戲
全程網上辦妥 無需現身
絕無職員聯絡確認 翌日無法登入
次週收信通知

其實幾高效率 係無staff confirm危左D姐,萬一比仇家攞到你id password

被退學

讀到嘔嘅話咁我建議你quit la

我真係諗住quit, 無論老豆老母點樣唔同意都係quit架喇，但係最煩就係點樣同佢地交代。

巴打好耐無見 記得你之前話想入medic

比心機寫個plan 話佢地知你係諗清楚先好做而唔係衝動，佢哋都唔體諒嘅就唯有。。。

如果本身一定夠分入嘅話 我會先斬後奏
利申：quit HKU 入CU

先斬後奏啦
之後一句我quit撚左,去rejupas最穩陣
唔係到時佢屌鳩你,去交紙個陣仲心煩意亂

Quit 左三大水泡，去外國讀自己鍾意嘅嘢
利申: year 1 真係好撚辛苦，對住自己完全冇興趣嘅嘢

同埋反正今個sem都俾咗學費
我會建議你讀埋呢個sem先quit

事關d CC可以trans credit去中大當大通 requierment equivelent，grade唔計入GPA但係可以free up咗啲credit岀離讀自己中意嘅course/拉grade course

咁你到時過到離中大就可以再讀得輕鬆啲

開個tg group

cu gbus 我要retake 而mbbs下年低一分我可以唔需要retake都入到。
但係本身自己興趣係business果邊, 所以我仲係度諗緊, 好難決定。

新界人唔想日日三個鐘來回翻去做d無謂野。

唔係幾夠

介唔介意你宜家take緊邊個CC /咩嘢course
可以幫你睇下有冇得trans

我會話 如果你本身冇覺悟讀醫嘅就不如唔好讀啦

身邊唔止一個bad fail到俾Med Skl直接踢岀校嘅例子 同你同屆BLaw都應該有個人辦係度

Lm

準備quit留個名

CCCH9045

that st.jo one? 我以為佢係為興趣添lol

就咁睇course outline應該trans唔到/最多trans到UGEC
如果真係唔想讀就由佢啦

諗左好耐點同老豆講
結果佢淨係講左句想做就去做，同埋話都一早估到
個下即刻喊出嚟

利申:HKU=>CU

我聽返離嘅佢係對醫科冇興趣 入到去淨係卦住上莊 所以俾人bad fail到被quit

不過又咁講，以佢嘅家底同背景，佢讀唔讀都冇所謂啦

ching 我啱啱都同老豆講左 然後佢好支持我 我都喊左出離

今年chem有23%人攞5以上

我知我渣
ecs都未熟就入去考

自己比錢就自己話事
洗緊屋企人錢就聽屋企人講
完

我都4撚咗
而家都唔明衰係邊

我大部份topic(e.g.redox/organic/analytical)都唔熟就去考,靠計數屈分
咁都有4

4個range寬過西隧
而家好後悔hea做sba

sba高分 paper低分
sba低分 paper高分

搞到中文3左,phy無左粒*

2019 quit u tg :

大家傾下點算

不過我個target係太高,我估起碼都要round 3先搞得掂
睇下到時round 2完左我仲有無心機顛落去

sba得40幾分

rejupas要乜撚心路歷程
quit完報jupas等放result 完

rejupas都唔得你就怪自己做乜不自量力 咁都排錯